今日dse揀咗第二題 咁答拎唔拎到5**

負けたくないから、笑うんです

你寫日文又點會有分

改卷先生識波會get到

點跟

會否太正能量